---
title: Tsudoo
author: Heartbleed
extensions:
  - image_ueberzug
---

# Team Heartbleed

-  Блохин Артём
-  Васильев Никита
-  Орумбаев Руслан
-  Пироговский Вадим
-  Тарасов Дмитрий

---

# TSUdoo 

-  Kонсольный сервис
-  Приложение для знакомств студентов ТГУ
-  Язык С
-  Предназначен для CTF в формате **AD**

![8](./img/tsu.png)

---

# Небольшая справочка *A/D*

- Игроки разбиваются на комманды

- Каждой комманде выдается одинаковый сервис(tsudoo)

- **Цель** - заполучить секретную информацию противника и защитить свою

---

# Суть работы приложения

- Зарегестрируйся и знакомься
- Создавай анкету, где расскажешь что-то о себе
- Укажи свои сильные стороны, а слабые скрой
- Никто не узнает о твоих скелетах в шкафу :)

---

# Уязвимости

-  Binary
  - Buffer overflow
  - Ret2libc
  - Rop
-  Crypto
  - Collision
- Еще больше непонятных слов

---

# Все упало, что делать?

- Патчинг бинарного файла
- LD_PRELOAD trick
- Mitmproxy (?)
- ~~Переписать все на python~~

---
# Конец

![8](./img/end.jpeg)
